世貿裁定美國對中國加徵逾2,000億美元關稅屬違法

世貿(WTO)裁定，美國於2018年對中國商品徵收額外超過2,000億關稅是違反國際貿易法規，美國有60日時間提出上訴，預計爭議可能會持續數年。

美國政府此前曾宣稱，對中國徵收額外關稅是要遏制中國的不公平貿易行為及盜竊知識產權，美國貿易代表萊特希澤在世貿作出決定後重申上述主張。

萊特希澤表示，世貿今次的報告引證華府4年來一直強調世貿完全不能制止中國的不公平貿易行為，美國不允許中國利用世貿來掠奪美國工人、企業及農民等的利益。

慘，捉蟲入屎忽，世貿都係比支那控制嫁喇

非法嘅美國政府會點回應呢？

直接退出WTO, 理9得你WTO 講乜柒

WTO WHO UN

拎返支那海量違規上法庭

用法律踢走佢

打柒我丫笨柒

連登仔好撚蠢
攪左兩年幾貿戰，佢而家先出面講話非法
擺明係同選民講，係政治考慮
唔通trump而家話退出？人家攪緊大選呀，根本硬食

梗係啦，侵搞到全世界啲政客都無啖好食

其實唔撚駛理 還掂冇後果

其實連登仔周小粉紅有咩分別
輸打贏要

2000 億usd, 香港庫房都無咁多 ....

都唔叫硬食既
關稅照收又冇後果

等睇世貿制裁美國, 支國萬歲

侵侵真係拉左雞準備退出 等緊個藉口姐

US有Veto power
一veto 就無效
唔覺會退

南海中國都係違法
中國又點回應